唔開心時會做咩

聽歌 之後越聽越唔開心

會閉關

我都係

沙灘坐下

唱好9嘅歌

不開心就不開心

成日訓係張床到，咩都做唔到

去望海

上連登搵差唔多經歷既人

上連登睇D比我更慘嘅人

太多人有著同樣既經歷

其實愈睇愈心up